覺唔覺大學生畢左業做返啲中五畢業都做到既工係好on9既事？？？

我屌你老母
我讀大學係要擴闊我既可能性
讀完大學，我想返地盤賺快錢，得！
賺夠，去外國打幾年工去旅行，又得！
洗哂啲錢，做返份穩定既寫字樓工，都得！

見到有啲人一畢業就搵份根本無興趣既長工，單純考慮張來性同穩定性，做到退休，真係笑而不語。
無錯，你地係搵到錢，放假可以去好多旅行，體驗文化。但每次去完旅行，你地就好似發左個夢咁，每一日番工對你地都好似係地獄咁。

老老實實，中五出黎可能只能夠做體力型工作，佢地要做一份長工，花長時間練習同學藝，咁先可以賺夠錢過退休生活（無體力再工作）

但大學生唔同！今時今日好多人70幾80歲都仲有工作能力，因為佢地有學識，唔洗從事體力工作，可以用腦工作！

所以！我想同咁多位大學生講既係！

搵工最重要係興趣！唔好考慮將來！係香港係唔會餓死你地傢！

你重點想叫人去做有興趣嘅工
標題就批判人ugrad做中五都做到嘅工
95搭8

標題黨

UM...你畢到業未

作文要有主旨呀BB班